林鄭月娥張建宗評分支持率淨值跌至上任以來新低

林鄭月娥張建宗評分支持率淨值跌至上任以來新低

港大民研最新調查顯示，行政長官林鄭月娥及政務司司長張建宗的評分和支持率淨值，是他們上任以來新低。

調查在本月初進行，林鄭月娥的評分是44.3分，比兩星期前顯著下跌4.7分，最新支持率為32%，反對率為56%，民望淨值明顯下跌12個百分點至負24。

政務司司長張建宗的評分是43.5分，支持率為23%，反對率為29%，民望淨值為負6個百分點。

至於律政司司長鄭若驊，評分亦再創上任以來新低，比一個月前顯著下跌4.7分至29.5分；她的支持率為11%，反對率為52%，民望淨值比一個月前顯著下跌11個百分點至負41%。

無所謂啦, 反正就算幾低, 都唔會落台, D人又繼續返工

無所謂啦佢又唔係為市民服務

民望越低刁种越鍾意

屌那媽得閒出黎鳩噏幾句去下旅行袋幾廿萬一個月，話知你評分幾多

官到無求膽自大, 理撚得你

問心呀
你地玩simcity/ city skyline個陣
有留意過citizen happiness個chart咩

貪曾係貪自己，但未至於賣港。（不過都係仆街。）

打後嗰兩個完全係憎恨香港人咁。唔滅港人唔安樂咁。

我玩simcity 4 叫mayor rating

我會留意，只要唔係負數就唔會care

負數會驚人走

不過 香港人可以走得去邊？ 所以負數咪又得佢負law

條八婆選特首時話大多數市民唔同意佢就會落台，宜家已經扮忘記晒所有承諾
無論低能定弱智，只要你夠賤格夠無恥，就有資格做香港特首

陳茂波前年先做過負分官員
咪又係月月袋廿幾萬坐定定撚鳩港柒

起碼叫正常人
唐唐天真d咁者